WAL   WAL   KEPAD KEPAD
KEPAD KEPAD TELBA TELBA
TELBA TELBA VIDOK VIDOK
VIDOK VIDOK DISIT DISIT
DISIT DISIT NEDEX NEDEX
NEDEX NEDEX KIDLI KIDLI
KIDLI KIDLI LINDY LINDY
LINDY LINDY MID   MID
MID   MID   DRAKE DRAKE
DRAKE DRAKE SITET SITET